[突發] 恆基地產已售出南生圍240萬呎地皮

恒基地產(00012)業績公告顯示，集團於今年7月簽訂一項協議，以47.05億元向一個獨立第三方出售一間持有新界和生圍若干地塊權益之公司股權，涉及之土地面積合共約242萬方呎，有關交易訂於2020年1月完成。

集團又提到，於粉嶺北新發展區內共擁有240萬方呎土地，估計約有逾80萬方呎土地可符合原址換地之條件，其餘則可能會被政府以現金補償方式，收回作公共用途。

此外，集團位於粉嶺北及古洞北之三幅土地向政府申請換地，已獲政府同意進一步處理，該三幅位於粉嶺北之土地，預計可為集團提供共約44萬方呎之商場樓面面積，以及約300萬平方呎住宅樓面面積，有關發展面積有待達成補地價協議方可落實。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

身體很誠實系列，btw我要攬炒

支那城？

誠仔笑而不語

鬥唔贏鄉黑？

唔識搵城規會仲有無再諮詢

又會咁啱今日大火